%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\bf {Empresa:} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación }  & {\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{|p{6cm}|}{Consulta General} \\
\hline 
\bf Codigo: & CU13  &\bf Fecha: & \\

\hline 
\bf Autor(es ): & Edgar Andrés Moncada    &  & \\

\hline 
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Permite la realización de consulta de los Documentos Digitales del Sistema de manera General. } \\
\hline 
\bf Actores: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Administrador, Catalogador, Usuario Normal, Usuario No Registrado } \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{El Sistema se haya iniciado.} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c|} {\bf Actor } & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
\begin{itemize}
\item[1. ]El caso de uso inicia cuando el Usuario va a realizar una consulta.
\item[3.]El Usuario ingresa datos en el campo de texto y selecciona la opción consultar.
\item[6. ]El Usuario selecciona uno de los resultados de la consulta. 
\end{itemize}
} 
 & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
 \begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra un campo de texto para el ingreso de datos por parte del Usuario.
\item[4.]El Sistema realiza la consulta
\item[5. ]El Sistema muestra un listado de los resultados de la consulta.
\item[7. ] El Sistema muestra todos los datos relacionados con el documento y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
 \begin{itemize}
\item[1. A.] El Usuario ingresa datos al campo de texto que no arrojarán ninguna consulta.
\item[1. B.] El Usuario no selecciona ninguno de los resultados de la consulta y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} &
 \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  {
\begin{itemize}
\item[2. A.] El Sistema realiza la consulta y esta no tiene resultados.
\item[3. A.] El Sistema envía una notificación indicando que no se encontraron coincidencias.
 \end{itemize}
 }\\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Se muestran las consultas relacionadas con los datos que ingreso el Usuario.} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{No se pude acceder a la base de datos para obtener los datos de los Documentos Digitales.} \\
\hline
\bf aprobado por : &   & \bf Fecha &  \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} 
